【蘋果記者入】貝比托夫轉投曼聯代替離隊的基斯坦奴朗拿度

至於貝碧托夫就在2006-08年效力熱刺，然後以當時破紅魔轉會費紀錄的3,075萬鎊轉投曼聯，代替離隊的基斯坦奴朗拿度，而貝碧托夫今次就與熱刺前隊長京治並肩而坐，但就未有走落草地，而且，其實貝碧托夫還未掛靴，現時暫無班落。

你寫乜9呀
00後？

貝碧依家根本係轉行喎好似

藍天呢球傳得好曳 貝碧個痴線佬救佢一命

明明牙朗09年先走
兩個做過一季隊友

Hea鏟.gif

有咩睇唔明 樓主中文攞1？

好，柒咗，以為你話佢講野1999，sorry樓主。

俾足球事業延誤左佢演藝事業